[IQ題] 哈利波特呢套電影入面邊個角色最有主見？

第二頁開估
用盡畢生精力嚟諗

無人理

好難呀ching

我

榮恩衛斯理 諧音係
榮恩話知你 所以點都唔會聽你講嘢

voldemort

諧係邊.........

睇呢個comment好有睇關家姐拎獎既感覺....

妙麗

鄧不利多

秒

佛地魔
因為佢唔會被牽著鼻子走

頂比你地d comment笑死

石內卜
一早內定了主意

有睇配音版就明7樓講咩

天狼星

無點解，求其估

屌你老母